鄭中基就開演唱會喇，大家仲記得起佢其實幾唱得？

時間 和人物地點

人若然窮到當嘢 無謂同朋友講嘢 ~

如果那個他不愛護你准我代你哭

☀⛅🌨

搬出這天地 正式跟戀愛分離

美女與野獸

Your love forever 閉上眼看我只好

呼一氣將家居放棄 遺忘你

想愛你 像此生未真的愛過

為何還喜歡我我這種無賴

我之前睇過條片，又係話鄭中基就開演唱會，訪問下啲市民，最記得最後個小編自白話咩原來無賴係鄭中基唱，我即刻打左個凸
呢首當年紅到個個都識唱

飛都買唔到，又唔想食黃牛，好想睇呀

多少個秋和冬走過…

人若然忘記了愛
晴天 陰天 雨天

幾時有新歌？

人若然忘記了愛

呢首歌唱得
好學友feel

加場

巴打識選

人若然忘記了愛 好撚正
one more time 我覺得好聽過原版 但歌詞麻麻地

還以為